Reflection

Code ====API==> Libraries(C++, ASM, C)
Framework ===Ref,IoC,DI===> code

Spring Framework (Core(Bean, Context),AOP,MVC, Web, Data)
Ref - Reflection API
IoC - Inversion of Control
DI - Dependency Injection


Server (servlet container)   <--HTTP req,resp---  Client
req - request (запрос)
resp - response (ответ)


Spring Framework (Core(Bean, Context),AOP,MVC, Web, Data, Security, etc.)
SpringBoot
Class
- fields (поля)     свойства класса
- methods (методы)  поведение класса
- конструктор       создание и инициализация объектов
  Class
  Field
  Method
  Constructor


Домашнее задание:

Вывести значение приватного поля
Изменить значение

setAccessible
set

Вывести измененное значение приватного поля
4**. Создать из aClass объекты с помощью конструкторов через рефлексию

След занятие:

Рефлексия конструкторы
Внедрение зависимостей в Spring
Spring Context